攪港鐵，比人（當面）鬧，都係10日8日

其實阻港鐵比人鬧，鬧得最勁估計都係10日8日。你日日講到明0730-1030好似今日咁攪，好快市民就唔搭/提早搭/遲啲搭。當中估計唔搭佔多數。

人數有返幾百人甚至過千，搵埋防暴落黎最好，唔通你搵防暴守地鐵？

每一日攪嘅站臨時決定
調景嶺
北角
金鐘
九龍塘
大圍
揀兩個

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工